我個樣太樣衰，所以溝吾到女

太樣衰，所以嚇親人

吾你老母

你果到太細

吾好搞人老母

吾你老鼠咩戇鳩仔

( Show Blocked User - 咬你條撚 )

連字都唔識寫難怪你溝唔到女
返5p喇

你樣又衰
字又唔識
點媾到女

吾你老母
抵你做一世毒撚垃圾5p仔

吾？邊撚到吾丫？
屌你老母

巴打鍾意instinct of sight?

找一個虛構角度能實踐

老母吾系比你搞